[
    {
        "randomId": 20
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Nari nataramubona",
            "answer": "Nari ntaramubona"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Ibuye bashesha",
            "answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Ayacamukijwe agashyirwamo imibavu",
            "answer": "Amadahano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Wari wakubitwaho?",
            "answer": "Wari wakubitwa?"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Gutega urusyo ngo rudatemba",
            "answer": "Kurushyigikira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Inka nyinshi",
            "answer": "Ishyo (zigeze ku munani)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Imbere mu nzu",
            "answer": "Mu mbere"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amaniga",
            "answer": "Bagenzi bange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Aho basohokera bataha",
            "answer": "Ku irembo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Se wa data, mama",
            "answer": "Sogokuru"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Kugendera kimwe",
            "answer": "Kugendera rimwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Umwana wa musaza w'umuntu",
            "answer": "Umwisengeneza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Nyina wa data,  mama",
            "answer": "Nyogokuru"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Igiti bakwikiramo isuka",
            "answer": "Umuhini"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Umwana w'umwuzukuru",
            "answer": "Umwuzukuruza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Kuyasuka mu gisabo",
            "answer": "Kuyabuganiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Kumena amata ubishatse",
            "answer": "Kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Amata y'inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Kubika icyansi, igisabo",
            "answer": "Kukiranga"
        }
    }
]